高薪忙工vs低薪hea工

高薪忙工:
月入40k
返一至六
每日10hours
好多麻煩嘢要做
做錯嘢會好大穫/搞出人命
成日受同事/上司氣

低薪hea工:
月入20k
返一至五
每日8hours
返工只係坐,可以做自己嘢
做錯嘢冇乜事
唔洗點同同事/上司交流

正評:高薪忙工
負評:低薪hea工

人工爭成倍，後生捱得一定揀高人工

Hea都袋20k
咁緊係做hea工
然後再搵份or

幾個月就做到你跳樓 有錢有撚用

廢話

如果係80k個選擇會平衡啲

賺埋啲錢夠唔夠睇心理醫生？

hea工可以接freelance黎做黎消磨時間
月入一定唔只20k

Hea工，返工炒下股仲好，差距先區區20K

高薪hea工

20k 有得 hea 先講啦